<resources>
    <string name="app_name">Proyecto01</string>
    <string name="boton_name_continuar">CONTINUAR</string>
    <string name="enviar">ENVIAR</string>
    <string name="ver_mas">VER MÁS</string>
    <string name="descripcion_imagen_lugar">Foto del lugar que escogiste.</string>
    <string name="descripcion_chichen_itza">Chichén Itzá ​ es uno de los principales sitios
        arqueológicos de la península de Yucatán, en México, ubicado en el municipio de Tinum,
        en el estado de Yucatán.</string>
    <string name="descripcion_el_coliseo">El Coliseo (en latín: Amphitheatrum Flavium Romae) es un
        anfiteatro de la época del Imperio romano, construido en el siglo I d. C. y ubicado en el
        centro de la ciudad de Roma. Originalmente era denominado Anfiteatro Flavio (Amphitheatrum
        Flavium), en honor a la dinastía flavia de emperadores que lo construyó, y pasó a llamarse
        Colosseum por una gran estatua que había cerca, el Coloso de Nerón, que no ha llegado hasta
        nosotros. Por su conservación e historia, el Coliseo es uno de los monumentos más famosos de
        la antigüedad clásica. Fue declarado Patrimonio de la Humanidad en 1980 por la Unesco y una
        de Las Nuevas Siete Maravillas del Mundo Moderno el 7 de julio de 2007.</string>
    <string name="descripsion_la_estatua_cristo_redentor">El Cristo Redentor o Cristo de Corcovado
         es una estatua de 30,1 metros, con el pedestal de 8 metros, ​ de Jesús de Nazaret con los
        brazos abiertos mostrando a la ciudad de Río de Janeiro, en Brasil.</string>
    <string name="descripcion_la_gran_muralla_china">La Gran Muralla China es una antigua
        fortificación china construida y reconstruida entre el siglo V a. C. y el siglo XVI
        (Edad Moderna) para proteger la frontera norte del Imperio chino durante las sucesivas
        dinastías imperiales de los ataques de los nómadas xiongnu de Mongolia y Manchuria.</string>
    <string name="descripcion_machu_picchu">Machu Picchu (Spanish pronunciation: [ˈmatʃu ˈpitʃu])
         (Quechua: Machu Pikchu;[1] [ˈmɑtʃu ˈpixtʃu]) is a 15th-century Inca citadel situated on a
        mountain ridge 2,430 metres (7,970 ft) above sea level.[2][3] It is located in the Cusco
        Region, Urubamba Province, Machupicchu District in Peru,[4] above the Sacred Valley, which
        is 80 kilometres (50 mi) northwest of Cuzco and through which the Urubamba River flows.
</string>
    <string name="descripcion_petra">Petra (en árabe, البتراء al-Batrā´) es un importante enclave
        arqueológico en Jordania, y la capital del antiguo reino nabateo. El nombre de Petra
        proviene del griego πέτρα que significa piedra, y su nombre es perfectamente idóneo; no se
        trata de una ciudad construida con piedra sino, literalmente, excavada y esculpida en la
        piedra.
</string>
    <string name="descripcion_el_taj_majal">El Taj Mahal (hindi: ताज महल Tāj Mahal, urdu: تاج محل Tāŷ Mahal
        Corona de los palacios; tɑːʒ məhɑl) es un mausoleo construido entre 1632 y 1653 en la
        ciudad de Agra, estado de Uttar Pradesh (India), a orillas del río Yamuna, por el emperador
        musulmán Shah Jahan de la dinastía mogola. El imponente conjunto de edificios se erigió en
        honor de su esposa favorita, Arjumand Bano Begum —más conocida como Mumtaz Mahal— que murió
        en el parto de su decimocuarta hija. Se estima que su construcción necesitó el esfuerzo de
        unos 20 000 obreros bajo dirección de un conjunto de arquitectos liderados por el arquitecto
        de la corte, Ustad Ahmad Lahori.</string>
    <string-array name="lugares_array">
        <item>Escoger una opción</item>
        <item>Chichén Itzá</item>
        <item>El Coliseo</item>
        <item>La estatua Cristo Redentor</item>
        <item>La Gran Muralla China</item>
        <item>Machu Picchu</item>
        <item>Petra</item>
        <item>El Taj Mahal</item>
    </string-array>
</resources>
